{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160610?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 느낌표&쉼표펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせには基準人数の料金のみ含まれており、超過すると追加料金が発生するという事項があります。 追加で基準人数のほかの人数が必要な場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 また、ペット対応のお店でないと入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先的に処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi提供、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場利用可能、駐車可能、ファミリールームが提供されるという事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後3時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約に含まれているのは基準人数の料金だけですか？",
            "answer": "はい、予約には基準人数の料金のみが含まれています。超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加で基準人数以外の人数を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、追加で基準人数以外の人数が必要な場合は、ペンション管理人とご相談ください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれますので、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット対応のお店でないと入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかる場合があります。イベントや付帯施設は状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理に時間差があるとありますが、重複予約はどうなりますか？",
            "answer": "予約管理に時間差があるため、重複予約が発生する場合は、先に予約された予約件が優先的に処理されます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用案内にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用案内としては、予約特典、メゾネットタイプのお部屋、IPTV/WiFiの提供、キッチンの利用可否、客室禁煙の有無、バーベキュー場の利用可能性、駐車場の有無、ファミリールームの提供が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 499
    }
}